休班狗被召喚神獸 精彩過程回顧

唔好再以為咁易死人喇唔該

企返起身仲行得走得死你老母咩

我地甩腸 頭開花 屌你老母 你班賤畜狗

打死人啦 唔好呀

手足陰道入面有幾隻狗留低嘅精液
子宮頸撐開仲要刮宮果陣

有冇人幫手叫唔好?

四個雞蟲 輪姦細路女
呢班仆街 仲未死

我豪800 比你元朗叫d老雞啦
成班畜生

又聽到夠啦夠啦唔好打啦停啦
好撚煩

我唔知我唔理
我睇唔到

夠啦夠啦 死人架

on9樓主無人想睇

11 11

朝早要人